花澤香菜、竹達彩奈、內田真禮…於2019年迎來30歲的女性聲優一覽

花澤香菜、竹達彩奈、內田真禮…於2019年迎來30歲的女性聲優一覽
作者: 填海紳士 日期: 06/01/2019

當女性由20世代踏入30世代，不免得就會開始考慮結婚生子的事情(如果還未成家立室的話)

有日媒早前就發表了以”在2019年迎來30歲的女聲優”為題的文章，列出包括花澤香菜、竹達彩奈、內田真禮等十多位將在今年由20世代踏入30世代的女聲優

而在文章內也提到竹達彩奈在2017年被問及有關”戀愛禁止”的問題時，竹達彩奈回應表示：「事務所的意思感覺是”直到30歲前在事業努力”」，所以說不定竹達彩奈即將”戀愛解禁”？

順帶一提，花澤香菜在2017年2月22日就已經正式對外公開與男聲優小野賢章交往的消息了
超絕朗報，聲優小野賢章與花澤香菜互相正式公開宣佈與對方認真交往中，恭喜恭喜！

在2019年踏入30世代的女聲優

三上枝織(出生：1989年1月6日)

楠田亞衣奈(出生：1989年2月1日)

花澤香菜(出生：1989年2月25日)

久保百合花(出生：1989年5月19日)

石川由依(出生：1989年5月30日)

潘惠美(出生：1989年6月3日)

德井青空(出生：1989年12月26日)

內田真禮(出生：1989年12月27日)

資料出處:

真扎成30歲仲信水素水

內田真係唔似30

google 左水素水 原來內田咁on9

40的表示...

驚唔驚聲優變老

我太縱佢啦

我可以要咗內田

香草30歲仲扮可愛

Who？

就快宣佈同腎囝結婚了...

小腎配佢唔起

這麼醜的妞

好耐無見楠田同徳井青空，呢兩條友撈緊盛行？

老襟又搞禾老婆條數典計

無個得

竹達都唔得？

我會盡快娶真禮, 對唔住

抵俾上坂堇笑